警員周三晚「燭光訴求」聲援七警

警員周三「燭光訴求」聲援七警
警察員佐級協會（JPOA）將於本周三（22日）晚上在界限街的警察遊樂會舉行特別會員大會，屆時將舉行「燭光訴求」活動，以表達對七警遭重判事件的強烈不滿。

會唔會有警察衝出馬路變佔領行動？

廢老警犬大會

唔洗返工？

食屎

8964

工會料數千人參加 或「警廉衝突」後最大規模休班警集結。

休班警

今天我

犯罪家大會

公然支持罪犯

如果現場有衝突
咁咪黑警打休班警

收撚晒安家費，聲援你老母

好唔和平，好唔理性

好撚不安

燭光晚會
去嗌平返六四會點

還掂都係，不如劫獄吖。屌你老母

界限街開始多人

警察大撚晒咩

8,90後真係唔捱得 去溝女砟ma
發夢聽到我老豆講

支持上訴到終審法院

會唔會全部都係森哥d馬

柒撚夠未

今天我......

又搞事 廢警

who give a fuck

係時候減人工切特權

垃圾

人無恥最無敵！

執法人員都如此無恥，社會還能前進嗎？
這些所謂的警察，到底個腦殘到甚麼樣？

要跑馬，不了

搞到啲同事要加班睇住你地遊行

如果有人入左去搞事

集體吞槍啦

打人都有得求情

一齊戴口罩去

新義安有好多人出席

7個死咗

全港最大...

睇新聞見到某新beyond成員老婆公開支持，懷疑當日黑幫哂馬，快報警派反黑組去

罷工啦

黑警想要淫大釋法，判以後黑警毆打強姦非禮殺人貪污冇罪有功